天竺鼠bb出世了

佢生左兩隻，有一隻一出世就係死胎

死左果隻媽媽連胎果層衣都無幫佢食
第二隻就食到好乾淨

到底點解會死左架有無人知
同埋係唔係要過幾日先清得籠？因為我見個籠好污糟想佢地訓得舒服啲

恭喜！咁快就生左！

覺得你點都清左箱先會好D

RIP
希望bb快高長大、精靈活潑!

唔好心急住
倉鼠清咗籠的話，媽媽會食bb
等專業人士答先

但天竺鼠唔會食BB

難產好常見

//山哥透露，在 24 日事發當日，一行約 7 名「有槍有手扣」的便衣探員，到公園涼亭搜查是否有毒品或不法物品。山哥認得部分便衣警就是早前毆打過他的警員。這數名警員當時搭著山哥肩頭，把他拉到一旁說挑釁道：「上次我哋打你，係咪好嬲呀？」。//

DLLM 死黑警

警務人員子女關注組

即係一生一死
死左嗰隻無人理?